admin點解依家碌鳩唔識打圈既？

我講哩個icon

我記得舊時係360度咁轉

我都唔記得鳥
召喚 巴打